有人帶隊掃隧道

估下佢清快啲定我再痴上去快啲

呢d死港女扮曬野，真係想屌偕老母

係時候换下舊野
貼過新版本

見到佢地記得講：條街好多垃圾，順手清埋呀唔該

次次清都好辛苦

黃絲臥底準備

好撚想嘔啊吊，豬西扮女神

啱既 唔該曬 係時候上翻啲新文宣 街坊應該啲到悶

幫手清下都好
而家好多地方仲有大量係要求撤回條例
而家都撤回左 係時候集中番成立獨立調查委員會

都未撤 都未復會 你點知個仆街政府會玩咩

自己收錢

就收埋人地義工份錢

Fat fat 了

平撚到

揾手足inbox約佢出黎打佢一鑊

睇個ig就知係冇腦臭雞
淨係識飲飲食食

仲係終極深藍添

無腦既人當然係深藍啦
定律黎

逸苗醫療會所？